啲藍絲屈夠未呀？

我公司有個下屬同我討論時事 係咁屈啲黃絲
以下觀點只代表我

1.我無唔認係中國人 我只討厭共產黨 我討厭人治 沒有言論自由 討厭假新聞

2.示威者們係有錢收 就唔會飯都無得食 有收錢的證據呢？

3.講港獨既唔係全部人 無一次遊行嘅主題係香港獨立架

4.話我跟風為反而反 其實我會睇東方 蘋果 大公文匯 環球時報 我有獨立思考 點解要話我跟風？

5.唔同意政府就黑記黑媒 曱甴 暴徒 依個世界有完美嘅政府架咩？幾好嘅政府都係經過大量批評先會好 點解唔可以批評？

6.你支持差佬唔係問題 你叫我地要守法 咁差佬守法 依例去拘捕人 唔用多餘武力 我唔覺得有問題 但係執法人員犯法都可以當睇唔到 一味講乜q支持嚴正執法 講開實彈打死哂佢

洗撚同啲唔同level既人解釋咁多咩

我唔係指職位 我指思想

係度講有撚用咩

我唔撚係中國人 我最撚憎中國

嬲完搵地方呻下

我無唔認係中國人

此post 已完

答佢一句習大大d家屬全移民

問佢認唔認同係漢奸

咁你作為一個上司
梗係要令到佢永世無職升
人工加最少
俾最垃圾又最大量嘅野佢做
令到佢長期可有可無完全無增值
但係又要向佢示好
等佢永遠活在你嘅陷阱中就啱喇